(csgo) 賣skin

Tg: peterzach

Hi

Bye

Fk

4

6

7

3

8

9

10

11

12

13

14

15

16

20

33

41

2

10蚊同你買曬佢

65

爪刀出價

44

開掛唔封既game 我覺得skin已經唔重要

71

Gut knife gamma Doppler (FN) 同你換 karambit

45

他2

5

Account 賣唔賣